今次TWICE預告圖竟然係樣衰LINE

想奶娜連嘅背

個衰婆好多粒粒

而家覺得閪女人好能好吊

成熟風

好想一巴車落佢兩個到

大鼻窿

人地個鼻識wink

又唔知乜鳩野風格黎，鬼頭鬼路
唉，冇眼睇

其實一向都正..

哇屌

你no 1 fan

識屌一定揀娜連定延仔同大山婆

屌啦星第一張除左紋身佬影得落手
有邊個會夠膽俾呢張相放上網
成世人都有污點

紋身佬是我

7.7

屌喇星
好能醜

平撚到
正常嘅露背相要有埋側乳曲線先叫合格

璉❤❤😳

角度問題
我摸過
知道唔細

想奶彩瑛粒墨